認唔認同奧雲根本冇人講到咁勁

歐聯又冇世界盃又冇
本土聯賽冠軍都要等到2010年o係曼聯先有

條友頂盡同舒福拉特同level

咪能神化舊人啦 拉車勁好多

金球獎

其實小豆能力上奧雲已經差不多

25能力世界級

近30年最廢金球獎

WE6 速度19
得舒夫真高、卡路士、巴巴基達追到佢
點會唔勁

得個快
包比勁好多

二五嚟講佢真係勁

踢前鋒未試過一季聯賽入20球以上

淨係計個人級數，佢唔夠享利，雲佬，杜奧巴，VPS, 蘇七,阿古路，舒利亞任何一個

但係遍遍佢有金球上面全部冇

剩係荷蘭都有四個人勁過佢
雲佬 古華特 哈索賓基 馬卡爾

咁只係代表佢係跑狗一隻

華迪屌打佢啦

連登仔多獌狗都唔駛攞福仔同奧雲比既，差咁遠

咁撚樣都信係曼迷講

射得好柒

講個冷知識，阿古路細個偶像係奧雲，捧利物浦
所以奧雲踢法似阿古路

我覺得奧雲全盛期絕對係世界top3之一

你攞踢曼果時比

賽馬有top 3

去皇馬收左自己皮